CLS Game!!!!!嚇那死你

呢隻game真係CLS !!
每次嘅廣告都唔一樣！每次嗰個玩法都唔一樣！
入到隻game完全係兩回事，除咗都係喪屍次外，就已經無相同地方，真係痴撚線完全浪費所有人去download呢隻game去玩

但一玩就完完全全係兩回事！同廣告嘅差天共地！只係一隻普通嘅守城game....但係廣告五花八門林林總總多到嚇死你CLS
Game Play:

我就係睇咗個廣告先去download！！
呢隻game 一開始已經發覺唔對路！
完全唔9一樣！離晒普.你用一個地下城市嘅片頭去呃人但係玩落去完全唔係嗰回事
點解可以用啲咁嘅廣告去呃人去玩
我覺得地下城市好有趣，同埋有個係海底喪屍基地又係佢d 廣告！真係學你咁講CLS game好L on9

樓主係咪其實想曲線賣廣告

第一日玩game? 一睇就知伏。

我想直線diu 7 呢d on9 game
好玩都可以接受！ 又悶 又無聊 仲要中間勁多30秒廣告！

正如你見到果D咸咸濕濕嘅GAME廣告咁
入到去都唔會係果樣野

垃圾手機驚去番app玩具台喇